如果係深水埗搞一蚊雞保鏢 有無得諗

由地鐵站開始 送到你返屋企
夜媽媽成條北河街咁多南亞裔 醫局街又多道友 有個人送你返屋企都安心d啦

救命啊

我呢個上野二丁目look...

包唔包身體接觸

1 蚊雞
有起事你會唔會走得快過佢？

一定有
識女仔住深水埗 成日比變態佬跟

救~命~呀

不灰鞋

小姐閣下貌美如花
夜闌人靜，獨自歸家
容乜易有色狼辣手摧花
扯你條底橫，抆你個巴

咩叫bra呀

賤格

醫藥費都唔夠比

有聲

比一蚊南亞人
叫佢唔好搞你仲好啦

真係有事你估你保得住d人？

搵多兩個人，識功夫，警報器，防身用品，十五分鐘一團

一個唔夠 起碼三個 三角形咁護住條女

蝻又大隻又有武器再加埋通漲
最起碼20蚊

表面保鏢
實際上係色魔

胸圍呀 呀婆